有冇諗過，單身唔代表係A01234567

A = available

我拍過3次拖
依家單身
但唔想拍拖
想自已一個生活下 有朋友 有家人

用A3 代表我個情況其實好唔make sense
因為我唔想拍拖 係有女埋身都唔要果隻
就靠你靚到法拉咁 呢一刻我都唔想要

所以理論上我係unavailable
U3

樓豬ho ball

咁你就咁同人講拍過三次咪得
加個英文字型d？

依家d 人expect 你答A3 or O3

答開na

答開gfys

Available but not available

I prefer u stand for urgent
如果你u3代表好急拍拖

唔想拍拖或者拍緊都係用NA
係想表明拍緊先用O
無啦啦作個U出嚟做乜鳩

A for alone

樓豬on9

你講緊咩
係咪姐係Single But Unavailable

未聽過na